[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 49

[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 48

放 ANTHEM 冇CODE $360

lm

放
Cod 4 190
spider man 240
（全無code）

屯門站交收，紅橋景峰為佳
平日周末10:00-13:00為佳

放
王國之心3 英文版 $270

賣fps專用keyboard mouse
TAC-008
生日禮物未用過
連說明書 有盒有單
$500
旺角至港島線交收

收 Biohazard RE 2 中文版 250(最好有code)
咩地區咩時間都方便，直接到你樓下交收都可以

放 機戰V中文 220

放

gow $200

打錯
放 機戰V中文 220 屯元天交收佳

放
機戰V中文 220 屯元天交收佳

放人中木村中文 260
西鐵

tg
tradegameps4

放人中極2

放detroit 190
星期六 屯元天

收 hitman 2 中文
$250

香港島交收

放2k19 $200

油尖旺

放 bio2 re 港行 有code 300

收 國王之心 3 中文版 350

大埔/中上環

放 metro exodus $320 無曲
地點互就

放 BF V 200

沙田/市區交收

TG:zzz969

放
1) 手掣一個 $200
2) 太鼓 $200
3) EDF 日文版 $200
全部要唒$500
觀塘線/ 將軍澳線交收

放

Red dead redemption 2 行貨有code $260

西鐵線交收

收

Anthem 中文版。$360

東鐵線交收，太和站優先

放

1) Bio 2 Re $250

2) GoW $200

3) FFXV Royal Edition $150

4) GTA 5 $150

5) Nioh 仁王 $100

6) Horizon Zero Dawn $100

7) MGS V Phantom Pain $100

7) Division 1 $60

九龍塘站交收

收 2k19 $200
屯元天交收

放
無雙大蛇3 $250
刺客 奧德塞 $220 （有地圖）

兩隻都冇code

大圍站交收

收人中4 200

放銀魂亂舞250

東西鐵交收

放2k19 $200

紅線 綠線

放

槍彈辯駁v3 中文 $180
歡迎換game

旺角地鐵站交收

放

Spider-Man 220 無code

深水埗/南昌交收

放 rdr2 $250
收人中之龍3 $170
hitman 2 $ 230

收Bio RE 2 中文版 有code 270 無code 250, 神界2 原罪 180, 奧德賽 170

收Bio RE 2 中文版 有code 270 無code 250,
神界2 原罪 180,
奧德賽 170

放 bio re2 行 280

綠線九龍塘至九龍灣交收

收
Nier $210
將軍澳/天水圍交收

放全部莎木1+2 200

二手anthem 無code 350

放
Kingdom Hearts 3 英文版 $270

屯元天交收

放:

Uncharted the nathan drake collection 3合1 中英文合版 $100

Ratchet and clank 中英文合版 $100

港島線/旺角/油麻地站交收

另收:

人中之龍3中文版 $160

放Bio Re 2 有曲 $280
放Spider Man 有曲 $ 230
東鐵/馬鐵

.

放nier 250
dark soul 3 150

尖沙咀 天水圍 交收

放
South Park : The fractured but whole
$120
九龍灣站至將軍澳站交收

收:
人中之龍極 130
人中之龍極2 160
overcooked2 180
蒼藍革命之女武神 100

放fifa19 $210 西鐵綫

收:
人中之龍極 130
人中之龍極2 160
overcooked2 160
蒼藍革命之女武神 60
女武神4 180

綠線 紫線 藍線交界位交收

收 仁王 $50
地點互就 可小議

收

Anthem 中文版。$360
人中之龍3 中文版。$200
人中之龍4中文版。 $200

東鐵線交收，太和站優先

收 bio2 250 沙田，大圍

放 BF V 200

沙田或市區交收

TG:zzz969

放
無雙8中文有code 200
無雙7中文 150 要曬330 粉嶺交收

收witcher 3 年度版HK$100
港島線交收

放
GTA5 $150
紅色線

收witcher 3 年度版HK$100
港島線交收

0
0

賣 PS4 二之國2 250

收 SpiderMan $220 有code 多10$

港島線交收

放
Anthem 有code
$360
屯元天

收 SpiderMan $220
有code多$10

tg:

賣 P5 中文版
交收互就 SAU MAU PING 交收優先

[url]
[/url]

收仁王 $50 or 仁王完全版 $90
The Witcher 3 $100
真三國無雙 7 猛將傳 $100
地點互就

放gta 5, 無code $140

綠色線，黃大仙/旺角優先

收 anthem $380有code
$350無code

放red dead 2 fast trade $240

收2k19 180 港島沿線

放detroit 即日190 屯元天西鐵站

放
Dark Souls 3 完全版 200
觀塘線交收

放

Spider-Man 200 無code

星期二 上中下午 深水埗/ 夜晚 旺角交收 全日都得

放monster hunter 特別版ps4pro一部 不連碟
3000不議 九成九新 少用

收2k19 $200
屯天元上水粉嶺交收

放
人中6 150
uncharted collection 120

放
Watch dogs 2
$100

放
RDR2 有code
$260 將軍澳線交收

收閃之軌跡3 中文 $250

tg: snyw77

收初音future tone dx $250
東鐵沿線交收

tg?

放
RDR2 中文 有code 250
仁王 100
大埔火車站

TG:

放2k18 $100

收anthem 中文版 $350，太子站交收

收 Bomberman $120

收bio6 100
ace7 300
屯元天交收

收盜墓者羅拉PS4 Rise Of The Tomb Raider 20 Year Celebration 中文版＄170

可以港島地鐵沿線交收

收:
overcooked2 150
蒼藍革命之女武神 60
女武神4 180

綠線 紫線 藍線交界位

放:
二之國(日) $230
GOW $230
Witcher3(中)(Bonus content edition)(唔係goty)$100
尖沙咀

metro exodus 中 冇code
Code係主題
300

放biohazard 2
280$ 冇code

放
戰場女武神4 $180
底特律 : 變人 $180
屯門交收

放detroit 190 紫色線

放人中極2 160

放
BIO6 中文 $120
RE2 連Code $300
仁王 完全版 $200
Fallout柒碌 $200
Dark Soul 1 (連code) $200
科南的流亡 (連code) $200
The Surge(英文) $150
Little Big Planet $100
男朋友 V (連code) $220

主要屯門/荃灣交收, 可議

tg
[url]KuLaLaKuLaLa[/url]

收anthem 中文版 390

屯門/綠線

放
閃之軌跡3 中文版 270

收 anthem 中文版
$360
6-7收工時間 葵興 葵芳站，美孚至屯門西鐵站

放
Bio2 RE code用左
$280 觀塘區交收 不議

放
Bio2:RE 有 code
$280

放
God of war 220

放
God of war 220
東鐵綫

放
Dark souls 1 $150

屯元天交收

收
Bios2 re $280
Monster hunter world $150
旺角站交收

Dark souls 3 年度版 $150
The Witcher 3 年度版$100
真三國無雙 7 猛將傳 $100
地點互就

收game

收龍珠fighterz $250
天水圍/元朗

收
ace7 300
屯元天交收

收Bio2 RE,$260
屯元天交收

收:
overcooked2 150
人中極1 130

綠線 紫線 藍線交界位

收
Assassin's Creed Odyssey 刺客教條：奧德賽 $180

九龍塘/樂富交收

放nba2k19 $200有code 綠線

-徵-
真三國無雙7with猛將傳 $100

-放-
Final Fantasy 12 Zodiac Age (英文版) $60
Battlefield 1 $60

觀塘線/將軍澳線交收

放 王國之心 3 kingdom hearts 3 英文版 $270

真三8 $180

收生死格鬥6 300
賣刀劍虛空幻界150
天水圍交收

放bio2 remake 中文 $280
樂富/黃大仙交收

收Bio2 RE中文,$270
屯元天交收

收 SpiderMan $200

港島線交收

收 A Way Out $150
港島線

收rainbow six 中文 $100

另放 watch dogs 2 $100

可交換

收 overwatch $50
Spider-Man $200

放 Watchdog 2 中文 $100
港島線
[url][/

放
God of war 200
Kingdom heart 3 連code 280

放
街機大制 (Qanba Q3 Obsidian) $800
Support PC/PS3/PS4
西鐵線 / 紅線 交收

收 無雙大蛇3
$230
沙田 or 馬鐵線交收
其他地點再傾

收 人中4 $220

biohazard re2 個code唔記得用左未 $260

tg: Localoka88

收devil may cry V

TG:

收 dark souls 2 scholar of the first sin

TG:

放 metro exodus 冇code $320
上水 至 大埔墟站 交收

放 BF V 180

沙田或市區交收

TG:zzz969

收
Resident Evil 4 中文版 $100
Resident Evil 5 中文版 $100
Resident Evil 6 中文版 $100
鐵拳7 $150

收horizon zero dawn $100
Tg

放 2k19 $200

放
Anthem 有code 360
Middle earth:shadow of war 130

西鐵元朗至荃灣西交收

收 人中4 中文版 $250
天水圍交收

收 kingdom heart 3 $200
Spider-Man $200

放Watchdog 2 $100

港島線 紅線交收

放
Spider man $250
Dark souls 1 remastered $150

屯元天交收

放Call of Duty WW2 100$

收 DQ11 中文版
黃大仙/樂富交收

收 kingdom heart 3 $200
overwatch $50
FIFA 19 $150

放Watchdog 2 $100

[

收 kingdom heart 3 $200
overwatch $50
FIFA 19 $150

放Watchdog 2 $100

港島線 紅線交收

收
刺客信條 ODYSSEY $200

港島/將軍澳線交收

放spider man 中文版
無code
$250
交收互就

收人中木村 中文版 $200

放
審判之眼 $260
太子交收 地點可議

放
Anthem $350
bio2 remake 中文 $280
大埔交收

放 人中極2 $150
God of war 4 $200
九龍灣交收

放
黑色五葉草（新，中文）
150

放ps4 莎木1，2
$140

收軌跡典藏版個兩個吊飾

放tov remaster $200

放spiderman $240

放
God of War $200
東鐵綫/大埔交收

做乜facebook個二手group變咗突發新聞group
搵死我

放
PS4 二之國2 日 230
全新 小小大星球3 中文 100

放 FARCRY5 200
Bio re2 250
God of war 200
全收600

放

God of war 中文 $200
人中北斗 中文 $160

收

審判之眼 中文 $250

東鐵綫/大埔交收

放大量舊game
NBA 2K 15/16 $30
Fifa 16/17 $30
Just Dance 2015 $60
Alienation 中英文版 $60
WipEout Omega Collection 中英文版 $60
The Walking Dead Season Two $80
Untimate Marvel VS Capcom 3. $100
Gundam Versus 繁中版 $150
GTA 5 $200
海賊無雙3 中文版 $200
我的英雄學院 中文版 $260

西鐵線交收

放

RE2 連Code $300
仁王 完全版 $200
Fallout柒碌 $200
Dark Soul 1 (連code) $200
科南的流亡 (連code) $200
The Surge(英文) $150
Little Big Planet $100
男朋友 V (連code) $220

主要屯門/荃灣交收, 可議

tg

放
KINGDOM HEART 3 日文版

放
KINGDOM HEART 3 日文版
$

放
KINGDOM HEART 3 日文版
$350

放 rdr2 $260

深水埗

tg: ps4ps

放有code RDR2 $260
港島沿線
TG:

放devil may cry 冇CODE
綠色線

$300

收2K19
$180

收
dark souls 三部曲 鐵盒
TG:

devil may cry v?

係 最新果隻
冇code

Devil may cry 5 好似冇code就冇中文字幕買2手嘅要留意下了

放
PS4 Devil May Cry 5 無Code
$300
屯元天即日可交收

on9 capcom

見人講 開個新Psn acc 黎dl 中文字幕patch 賣個時 連個Psn 比埋人

呢下高招

收spiderman $240 黃埔即日交收

放
Bio re 2: $280
Code 未用
金鐘

無code即係無中文，提提大家

rd2 冇code 260 樂富

Tg唔到你

收
人中極2
$150

九龍灣觀塘黃大仙

放
Mhw $170
FIFA 19 $200
FIFA 18 $90
Red dead redemption $280
東鐵/觀塘 線

全新Devil May Cry 5
內含中文語言包dlc
$370
天水圍西鐵站交收優先

放

機戰X $250
FIFA 19 $180
FIFA 16 $30

收
Overcooked 2 $160

鰂魚涌 觀塘 將軍澳 地鐵交收

淨低fifa 18

收kingdom hearts 3 英文版
$250 黃埔交收

放rdr2 冇code $260

收anthem中文版330

收Anthem $330 第一城

剩返FIFA16

放
Alienation 中英文版 $50
WipEout Omega Collection 中英文版 $50
The Walking Dead Season Two $50
Untimate Marvel VS Capcom 3. $100
Gundam Versus 繁中版 $150
海賊無雙3 中文版 $200
我的英雄學園 中文版 $250

西鐵線交收

放
巫師3 年度版 $150
地點互就

收無雙大蛇3 $250
大埔/沙田交收

收:
overcooked2 150

放

gow $200

鰂魚涌沿線

已售，謝謝

放
MHW $150
detroit become human $120
地球防衛軍EDF5日版 $100
買多過一隻平D
元天屯西鐵線交收
telegram: tsz2018

放
龍珠 fighterz $250
可換蜘蛛俠
將軍澳線，觀塘線交收

放
巫師3 年度版 $150
惡名昭彰 second son $100
兩隻一齊買 $220
視乎地點可再議價
地點互就

放anthem $360
聽日屯天元
或者4,5點 葵芳站 /荃灣站

放FIFA 19 $200 觀塘交收
TG:

賣哂 thanks

放中文 g gen

收
dq11 $200
farcry new dawn $200
spiderman $220
中文版
黃大仙/樂富交收

唔記得打價錢
220

放 bio re 2 280 有code, 大埔/中上環

放
Bloodborne$100

收無雙大蛇3 $260
大埔/沙田交收

Another eden巴打係咪度
Efdv 見到覆tg sorry

收ps4

人中2 $150
進擊巨人1 $100

油麻地旺角黃大仙交收優先
tg : @sfkin

放：
海賊無雙3 中文版 $200
God of War 中文版 $200
交收地點互就

收：
Anthem 中文 $360
放:
spiderman 中文 $220
綠線交收
tg:you8ga

放DMC 5 英日 中文code已用

$250 大圍交收

收
nier $140
Farcry New Dawn $170
Battlefield 5 $100
進擊的巨人2 $250

賣
尼爾 $200
Destiny $80

紅綠線交收

放Devil May Cry 5 code已用(即無中文字幕)

$250 旺角至觀塘站交收

放gta v $150

紅色線 / 東涌線

Devil May Cry 5 齊 code
$350 港島線MTR 交收

Sold

放 Devil May Cry 5 齊 code
$350 港島線MTR 交收

放
KINGDOM HEART 3 日文版
$300

放cod4 150蚊 冇code

放審判之眼 $250

$250有可能咁平咩
清原價幾錢買返黎

收機戰og $150
屯玩天

Tg: ttzho

見game鋪收緊無code 200蚊

$200收有冇人會賣呀

賣 PS4 尼爾：自動人形 中文版 $210 冇code
葵芳附近或中環附近MTR交收

冇code冇中文
二手都唔高價得去邊啦

冇中文真係咁cheap
英文都唔係咁難睇啫 DMC又唔駛解謎既

睇英文要用腦，中文唔洗

推

我諗平收，跟住博佢官方出中文字幕更新，再賣返高價二手掛

收無雙大蛇3 $280
大埔/沙田交收

放 BF 5 180

沙田/市區黃昏

TG:zzz969

放 persona 5 $200

放蜘蛛俠 無code $240
東鐵線

放

rdr2 220

深水埗/南昌交收

放ps4 新忍出擊 $150

時間地點價錢可議

有code

放ps4 新忍出擊 $130 code未用

時間地點價錢可議

收
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 PS4中文版
350

放rdr 2 $260
Gow 2 $200
Og $200

放devil may cry 5 $300
九龍塘站交收

放devil may cry 5 $300 （無code)
九龍塘站交收

放人中之龍3 中文 冇code $200
樂富交收

放
RDR2 $240

收
蛇魔3 280
荃灣線交收

放
審判之眼 中文 $250
西鐵交收

放devil may cry 5 $250 （無code)
油尖旺線交收

收 ace7 300 屯元天交收

收
dq11 $200
中文版
黃大仙/樂富交收

放
bio2 re 港行冇code $280

放 anthem 中文無code $350 元屯天交收
TG:

收閃之軌跡 I + II：改 (金紅盒個隻)
冇code$230
有code$250

Push

觀塘/將軍澳附近站交收

放
RDR2 $250

收
無雙大蛇3 $280

觀塘～油塘交收

收 機戰og $160
Bio 2 $220

屯元天
Tg:ttzho

放
Rdr2（我）
換
spiderman/bio2re（你）

放 Devil May Cry 5 齊code $350
牛頭角站交收

收人中極2 $150
九龍東

放biohazard re 2 中文版
$270
鑽石山至柴灣交收

收!!!!!!!!!!!!!!
bio2 re $220
東鐵線

收
jojo天國之眼 170
東鐵線/將軍澳線

放nier automata港版行貨
冇dlc code
觀塘線荃灣線交收

收 無雙大蛇3
$250
沙田 or 馬鐵線交收
其他地點再傾

收
Devil May Cry 5 (冇code) $250
tg:

荃灣/觀塘綫交收

放
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 中文 $380
RDR 2 中文 $250
EDF 5 日文 $150
油尖旺交收
TG:

收
Devil May Cry 5 (冇code) $250

收

Devil May Cry 5 (冇code) $250

收

人中之龍4 中文

放
Ff15. 100

收
Devil may cry 冇code 250

屯元天

Tg:
M

放fifa 17 50

放 魔女與百騎兵2 $80

荃灣線為主 時間地點可議

hold

屌你老母
星期六tg我，問我可唔可以留到星期一
我應承完你，期間reject哂其他巴打
星期日再confirm多次，你都答好
今日揾你，竟然block我
唔撚買咪講囉

有冇人放bio2

放rdr 2 $260
東涌線/西鐵線交收

放KH3 英文 280

以後出game都用中文dlc咁就hihi

放
UFC2$70
FARCRY Primal$120
FOR HONOR. $150
STAR WAR—BATTLEFRONT $130
WATCHDOGS$70

收

人中極 120

晚 荃灣mtr
日 第一城馬鐵

收jump force中文 300

放機戰x $250

收 Far Cry 5 New Dawn $200

pmed

放$190

放mhw 150

放
Mass Effect Andromeda $60
人中6 $120
Nioh 仁王 $100
Far cry 5 $120
Kill Zone Shadow Fall $60
Bf5 $180
Ac7歐版 $300

收機戰X

放戰神 底特律 Frantics 三合一

放call of duty

收無雙大蛇3 $280
東鐵線交收

似曾相識

你都係比依條友玩？

放 UFC2$70
FARCRY Primal$100
FOR HONOR.$100
STAR WAR BATTLEFRONT $100 WATCHDOGS$70

放fifa 19 $210
審判之眼 $250
九龍塘交收

收
DMC5 $250綠綠MTR交收

放
無雙8中文有code 180
無雙7中文 150 要曬300 粉嶺交收

放ps4 新忍出擊 中文 $120
荃灣線為主 時間地點可議

另想提 @Ching_11 約交收唔出現 零回覆

收
蛇魔3 300
荃灣交收

放 rdr2 $250
觀塘線交收

放
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 中文版 $360
放knack2 $100

放rdr2 $240 有地圖
荃灣 紅磡附近

放Spider-Man 中文無code $240

另收dmc5 有code $340

可補錢換game

放kingdom heart有code $250
Telegram:kelcty

The Surge(英文) $150
Fallout 柒碌 $150
Dark Souls Remastered $180
God Of War(連曲) $200
男朋友 V(連曲) $200
科南的流亡(連曲) $150
仁王(完全版) $180
小小大星球 $100
Until Dawn $100
太鼓之達人(連匙扣) $200
Bio 2 (連曲, 繁中) $300

主要屯門, 地區可議

放kingdom heart 3 英文版 $300
閃之軌跡3 日文版 $150
全要$400

放
god of war 3 200 可議

放spiderman $220

放
新忍出擊 中文 $120

收
終極風暴4 中文 $180
farcry primal $80

荃灣線為主 時間地點可議

放 spider man 蜘蛛俠 中文 $250
港島綫/ 東涌綫 / 東鐵綫 可交收

tg:

收
Devil May Cry 5 (冇code) $260
tg:
荃灣/觀塘綫夜收

放
Far Cry New Dawn $220 有CODE
darksoul remaster $120
調景嶺交收

放

GOW $180

鰂魚涌沿線

放gow4 $200
刺客信條 起源 $190
Far cry $150

收
審判之眼 $250
明日太子地鐵站交收

放 Devil May Cry 5 齊code 有中文 $330

放

Bio 2 Re $270 有曲

放
god of war $200
the last of us remastered $100

紅綠色綠交收

收dark souls 3年度版 $150
地點互就 價可議

紅綠色線交收

放 spider man 蜘蛛俠 中文 無code $220
港島綫/ 東涌綫 / 東鐵綫 可交收

tg:

收 DMC 5 有code 300
Bio RE2 有code 250 無code 230 (被放飛機)
龍珠Fighter Z 中文 180

灣仔至太子交收佳

收 閃之軌跡3中文版 230
交收地點 柴灣站至藍田站
其他地點可議

放rdr2 special edition 有code $270
Call of duty black ops 4 有code $150
全要$400
荃灣綫交收

收
biohazard 2 RE $220
屯元天交收

放 DMC 5 冇code $250
藍田地鐵站或附近交收
Telegram:

巴打請問審判之眼放左未？

放
BIO 2 RE $ 280, 紅綠線6PM 收工後交收

收太鼓

thanks:

放
Far Cry New Dawn $220 有CODE
darksoul remaster $120

收
審判之眼 $250
Metro Exodus $300

調景嶺交收

放咗

得返fifa 19
$200 !!

放有CODE BIO2 $250
馬鐵站交收

收 DMC 5 有code 300
Bio RE2 有code 250
龍珠Fighter Z 中文 180

灣仔至太子交收佳

收biohazard re2 中文280
屯門站/屯門區交收

放
Spider-Man $250
Dark souls remastered $150

屯元天交收

放

DQ Builders 2 $360 有曲

灣仔

放
Jump force $350
DBF Z $200
屯元天交收

收
dark souls 3 年度版 $170
NieR: Automata Goty $200
the witcher 3 年度版 $150
地點互就 價可議

放Farcry New Dawn 中文版 有code $200
黃大仙/樂富交收

push

放bio Re2 有code $280
藍色線 交收

收ace combat7 300
屯元天交收

放
新忍出擊 中文 $120

荃灣線為主 時間地點可議

收Nier GOTY DLC code

放rdr2 有code $250 將軍澳線交收（tko站優先）
意tg
thanks

收 A way out $150

放
Red dead redemption 2 $250

放
2K19 $200
rdr2 $250
人中之龍3 $200

尖沙咀交收

放
Red dead redemption 2 $250
Anthem $320

屯元天交收

放
DMC5 港版 $350
所有code未用

屯門荃灣交收

收 dmc 5 $250無code, 300有code

放Dragon Death 龍血一族：死之標記 中文 $350

放
新忍出擊 中文 $120

可加減錢換game

荃灣線為主 時間地點可議

放god of war+Detroit+frantics code未用
$360
牛頭角交收

放
無雙大蛇3
310
荔枝角至沙田站

放
太鼓 $200
GOD EATER 3 日本版 $320
BIO 6 $110

收ps4主機
biohazard re:2
Kingdom hearts 3
Fifa 19
Spider-Man
Jump force

放
仁王 $80
Horizon zero dawn + uncharted 4 $140
全要$180
綠線/紫線交收

放 anthem 中文版 350

綠線

賣 PS4 尼爾：自動人形 中文版 $180 冇code
葵芳附近或中環附近MTR交收

收
Assassin's Creed Odyssey 刺客教條：奧德賽$190

星期五 九龍塘/樂富
星期六 藍田交收

收 龍珠Fighter Z 中文 180

灣仔至太子交收佳

放
god eater3中文 300
god eater2 rage brust 100

收
jojo天國之眼 180

收機戰V
100
或用 uncharted 1-3 換
@AK1722

放

Bio 2 Re 有曲，觀塘交收

$250

放

GOW 4 $180
DMC 5 $250

鰂魚涌沿線

放

GOW 4 $180
DMC 5 (冇code) $250

鰂魚涌沿線

有意dmc 5 ，但我搵唔到你個tg

收dmc5 主題 code

推 紅線交收

收 division 2
tg shittyjai

收DMC5 250
Tg

收 hitman 2

收 ace combat 7 300 屯元天交收

放 購物 85折 CODE $50

放
Dcm5 no code $280
Spider man $240
Dark souls $150

屯元天交收

放
Assassin's Creed : Odyssey (Omega Version)
刺客教條：奧德賽 (奧米伽版)
連 地圖 , Art book
港島線／荃灣線交收
$200

漏咗講 冇code

放fifa 19 $180 九龍塘站交收

收
puyo puyo tetris 自出價

放Farcry New Dawn 中文版 有code $200
可換Spider-Man/Nier
黃大仙/樂富交收

放 mhw 170 冇code
天水圍交收

放
三國無雙8中文版 $150
刀劍神域 虛空幻界 中文版 $ 120

放

DMC 5 有中文主題code $340

收 龍珠Fighter Z 中文 180

今日屯元天交收可

平時灣仔至太子交收佳

收人中木村 $250
屯元天交收

放Bio2Re $250有曲 觀塘交收

放
Far Cry New Dawn $200 有CODE
darksoul remaster $120

收
審判之眼 $250
Metro Exodus $300

調景嶺交收

收A Way Out 150

收
仁王(完整版) $150
tg:

收 Division 2 【全境2】ADMCode $200 可議

放nba2k19 $200

九龍塘/大圍/沙田/馬鐵線交收

收
審判之眼 $250
九龍塘/觀塘線交收

tg唔到你

放:
二之國(英) Ni no kuni II $250
GOW $220
Witcher3(中)(Bonus content edition)(唔係goty)$95
尖沙咀

放
新忍出擊 中文 $120

可加減錢換以下game

gundam versus
burning blood
farcry primal
ufc3
red dead
戰神
刺客教條
網絡偵探

荃灣線為主 時間地點可議

賣anthem 300 綠線/西鐵

放噬神者3 250$ 大圍或沙田站

放 Bio2 re $250 觀塘交收

賣ANTHEM $330 新界北交收

已經放佐了

放生化2 260
仁王50
mhw 100
太子mtr交收有意pm

How to pm u?
Tg:spraywaterpigpig

我要仁王

要mhw tg:p6543

放kingdom heart 3 英文版 270

放call of duty : black ops 4 $180

放
red dead redemption 2 $250
沙田/ 鑽石山交收

收
機戰T 370

收 digimon world next order

放
機戰X 中文 270
dmc5 有主題code冇中文code 280
荃灣 其他另約

放 Bio2 re 有 code $250 綠線交收

放尼爾 $200 // 克蘇魯的呼喚 $200
全收$380
荃灣交收
Tg :

收DIVISION 2
最好今日

放2k19 190 占士封面

放
Fifa 19 $200 (沒code)
Anthem $300

屯元天交收

葵荃青都得

放 王國之心3 英文版 280

將軍澳交收

放
Anthem $300

深水埗交收

收The Division 2 中文版
鑽石山至柴灣交收

收anthem$250 東鐵綫

收spider man $230
dragon ball fighters Z $200

放
生化2 冇code 260
仁王一般版80
太子交收

放 dmc5 冇code $260
仁王 $50
the last of us remastered $80
紅綠色線交收
tg

放 FIFA19 $220 荃灣線交收

收
God eater 3 中文 250
Dmc 連中文code 300

收hitman2 中文 $180

賣
Dmc5 有中文code $330
鑽石山交收

放p5 $180

收 gta 5 $160

放
god of war $200
綠線交收

Sell dmc5$260 no code
綠色線交收

dmc5 仁王 已hold

放
新忍出擊 中文 $100

可加錢換以下game

gundam versus
burning blood
farcry primal
ufc3
red dead
戰神
刺客教條
網絡偵探

荃灣線為主 時間地點可議

放ANTHEM 330 有CODE
新界北交收

收勇者鬥惡龍創世者2

放
生化2冇code 250
仁王50
太子mtr交收

有興趣

另收BIO2 RE 連code $220 觀塘交收

放 人中之龍極2 $160

放
god of war $200

港島線

收
機戰X中文 $250

放 閃之軌跡4 中文版 有code 360

青衣 荃灣 交收

放
Metro exodus $300
惡名昭彰 second son $100
最好港島綫 地點互就

收 無雙大蛇3 $270

放 gundam vs $150

觀塘/油塘交收

放 god of war
$190

觀塘

放
Devil May Cry 5 齊code $330
mhw 冇code $120
將軍澳綫/觀塘/藍田交收

蜘蛛俠(no code) 230
Batman Arkham Knight 100
Battlefront 30
全要330

太和/上水交收再平10蚊

有意pm

放

收人中極 1 $95

HORI TAC 2 m2 買左唔夠10日有單大埔買
1000$粉嶺交收平100

放
Far Cry New Dawn $200 有CODE
darksoul remaster $120

收
審判之眼 $250

調景嶺交收

有冇保養

收
生死格鬥6 300
DMC +中文CODE 300
生化危機2 200

賣
刀劍虛空幻界150
天水圍交收

放rdr2 $250

觀塘線/長沙灣交收

收 Devil May Cry 5 300

最好上水粉嶺大埔 交收

可用 審判之眼 補多100同你換

收PS4 Ace Combat $230

西鐵沿線交收

Pish

放
DMC5 $280
審判之眼 $220
SpiderMan $250
Orochi3 $270
Assassin Odyssey $250

全部無code
全要$1100

美孚交收

放 機戰T 中文 連code 連首批特典 $430

放 機戰T 中文 連code 連首批特典 $430
黃大仙交收

Hold

收
人中木村 $250
屯元天交收

機戰sold

審判之眼 hold
其他全要 齊頭$1000

冇呀老細話水貨黎

放 ANTHEM/METRO EXODUS/ BATTLEFIELD 5 code

呢到有冇得買賣主機？

收BIO2 RE 連code $230 觀塘交收

收re2 230$
明天紅色線交收

放
anthem 中文 冇code
$270

港島線

放
Anthem $280

屯元天交收

賣
dmc5 冇中文有主題code
280
荃灣 其他地方再傾

放
蜘蛛俠 240
人中6 100
無雙大蛇2222 200
watch dog2 100
the last of us 100
全中文
青衣/東涌交收

放dmc5 無code 260

放 DMC 5 冇中文有主題code

$270

放 人中之龍極2 $160

[url]
[/url]

九龍灣交收可平

放
DMC5 $250
SpiderMan $250
Orochi3 $270
Assassin Odyssey $250

全部無code
全要$900

美孚交收

放
Bio 2 RE $280 最好鑽石山交收

放

Dmc5 冇code $280
Dark souls remastered $150

屯元天交收

放Bio re2 中文 冇code
藍色線交收

$280

放
Bio 2 RE 冇code $280
可換 Nier GOTY

收 bio 7 $100

收 龍珠Fighter Z 中文 180
XIM Apex 700

灣仔至太子交收佳

收
horizon 完全版 $120
仁王 $80
粉嶺交收

賣無雙大蛇3 有牌有code $320

觀塘/北角 地鐵 交收

有意 請加我 add唔到你tg

「放」
The God Of War $200
The Evil Within 2 $150

放
Persona 5 繁體中文版 $220

TG: Noirnoire

收P5 中文版 請帶價pm
鑽石山至柴灣交收

放
Red Dead Redemption 2 $250
Fallout 4 $80
Metal Gear Solid Ground Zero + Phantom Pain 英文版 $80

東涌線/西鐵線 交收

放無雙大蛇3 中文版 $320
有code 有洛基牌 東鐵線／灣仔

放dmc 5 無code 250

放rdr2 連地圖同code未用 $260
Overcooked2 $180

放A Way Out $140
港島線

放
DMC V 無Code 280$
時間地點互就

收 刺客 叛變 $100
交收將軍澳線為主 時間地點可議

放Cod4 150蚊冇code

放anthem $350

放bio 2 re 有code 280

藍線/大埔

放
DMC V 無Code 270$
時間地點互就

放division2 300有code

放 RDR2 PS4 中文冇CODE
$240

放division 2 300蚊有埋code

放
DMC V 無Code 250$
時間地點互就

放
新忍出擊 中文 $100

可加錢換以下game

gundam versus
burning blood
farcry primal
red dead
戰神
網絡偵探

荃灣線為主 時間地點可議

放
Spider-Man $240
深水埗交收

收全境2 將軍澳線 tg:

放
PS4 專用滑鼠+手掣
Hori TAC G2

$600

收 division 2 $250
西鐵線

放

Fifa 19 $220
Dark souls 3 $100

放
darksoul remaster $120

收
審判之眼 $250

調景嶺交收

放 機戰x $280
Gundam vs $150 有code

放
以下全部中文版

機戰x $270
Bloodborne $100
勇者鬥惡龍 英雄集結1 $100
RainbowSix Siege $100
Gundam Breaker 3 $80

屯門至元朗 西鐵站交收

屯門西鐵站交收 每款遊戲減$20

Tg:ckmd2000

入左tg，但係group黎，又唔可以打字？

sor, 賣左lu

收 大蛇3 $300
油塘～觀塘交收

放
Kingdom heart 3 日文版
$300

Tg:

收PS4 無線耳機
$300

放

Dmc v 無code 270
港島線

放
Devil may cry 5 冇中文code 有主題code
$260
放
bio2 有code $280
將軍澳線港島線交收

放
閃之軌跡4 閃軌4 中文版
$360
屯天元 或者葵興 荃灣

出售
PS4 閃之軌跡3 (中文版 )
270$
可天水圍/西鐵線/荃灣線/何文田交收

放
Anthem $350
綠線交收

tg:you8ga

放
Devil May Cry 5 齊code $300
將軍澳綫/觀塘/藍田交收

放
Anthem $300

放生化危機2 中文版 用左code $240

放

Fifa 19 $200
Dark souls 3 $100

全要280

旺角油麻地太子交收

放

Dmc v 無code 260
港島線

放

bio2 有code $280
牛頭角 交收

放 Red Dead Redemption2 240
港島線為主

收
DMC 5 有code $300
Division 2 有code $300

收
division 2 $260
西鐵線

收PS4 Ace Combat $280
Mhw $130
紅線葵芳到旺角

放dmc v no code 260

請問依家海賊無雙三二手大約幾錢？

放
Persona 5 繁體中文版 $200

TG:

放
Bio 2 RE 冇code $260
可換 Nier GOTY / DMC V

收division 2連code$300

放

Dmc v 無code 250
港島線

放
Bio2 RE無code $220

Pmed

賣無雙大蛇3 $300 有牌有code

Kwun Tong mtr

收 division 2 連 code 320

收

審判之眼 250
Divison 2 250
Gta 130
Injustice 2 150

收bio re2 240

收 Jump Force $350

放
Alienation 中英文版 $60
WipEout Omega Collection 中英文版 $60
The Walking Dead Season Two $60
Untimate Marvel VS Capcom 3. $100
Gundam Versus 中文版 $150
海賊無雙3 中文版 $200
我的英雄學園 中文版 $250

西鐵線交收

用P5 換 Detroit

$200即放

放rdr2 有code $240 將軍澳交收

放persona 5 繁中版 $180
觀塘交收

賣division 2 有code
$320
西鐵綫交收

賣Anthem $280

賣division $280

收審判之眼 $250 綠線交收

收 mon hunt 150
Division 2 260

放

蜘蛛俠 240
人中6 100
無雙大蛇2222 200
watch dog2 100
the last of us 100
全中文
青衣/東涌交收

收
Division 2 $260
西鐵線

放

Dark souls remastered $150
Dmc5 no code $250

屯元天交收

放persona 5 繁中版 $170

tg:

放全新隻狼 $380
有code有特製封套
人在旺角

賣生化2 250冇code
太子交收

放
Bio 2 RE 冇code $250
可換 Nier GOTY / DMC V

放

蛇魔3 300

屯門（優先）元天交收

已放

收Armored Core Verdict Day
$100

放
Farcry5 $150
God of war4 $250
地點時間互就

放ace combat 7

放 ace combat 7

放
red dead redemption 2 $240
旺角太子/附近站交收

放機戰T中文有Code 450

放機戰T中文有Code $390，荃灣線交收

收Division 2 $260 / 連code$320

Tg :
西鐵線交收

放
Spiderman $240
Division 2 冇code $280

放anthem $280

放rdr2 $260

放RDR2 $260 division2 $280

放dmc 有中文code

屯元天西鐵沿線

有意tg:

收 bio 2 re $240
Div 2 $270

西鐵線

收 division 2 $280
西鐵綫

放
以下全部中文版

機戰x $260
Bloodborne $80
勇者鬥惡龍 英雄集結1 $80
RainbowSix Siege $80
Gundam Breaker 3 $80

屯門至元朗 西鐵站交收

屯門西鐵站交收 每款遊戲減$20

Tg:ckmd2000

收機戰T $350
要全齊 屯元天 可即日

放

槍彈辯駁v3 中文 $180
無夜國度2 中文 無code $230
DMC5 齊code $300

旺角地鐵站交收

放無雙大蛇3 中文版 $300
有code 有牌 大埔交收

收
Division 2 有code $300
隻狼 有code $300

放隻狼連code $350

收
division 2 $280
隻狼 $320

大埔交收

收ps4 隻狼 典藏版 $900

收
隻狼 $320

放
dark souls remastered
$150

屯元天交收

想收 tglink fail

放
Anthem $270

收隻狼 $350
Telegram
@neoi99

放
隻狼連code $360
屯元天交收

收隻狼 $340
大圍站交收

放
RDR2 $250
Spiderman $230
Assasin Creed Odyssey $220
人中木村 $250
DMC 5 無CODE $250

奧運/南昌交收

放rise tomb raider 20 year 中文 170$有意請引用留tg 因為我唔識睇自己tg條link

收division 2 $300

大埔交收

放DMC5 250 無code

九龍塘交收

收anthem $230 東鐵綫

放 dmc 5 齊晒所有code
$320

炮台山北角交收

收dead island 2

放

Lapis × Labyrinth 深淵狂獵 270
蘇菲 鍊金工房 中文 180

可補錢換機戰T
西鐵綫

放
DMC5 (齊中文code, 囡囡主題code)
$350

鑽石山站交收, 時間可以就你

標錯價, repost
===========
放
DMC5 (齊中文code, 囡囡主題code)
$330

鑽石山站交收, 時間可以就你

收hitman2 中文版 $180

放
red dead redemption 2 冇code $240
旺角太子/附近站交收

收
Dark Souls Remastered $100
機戰V / X $200
DMC5 $200

放
蘇菲的錬金工坊 $220

收
方根書簡 $80
人中木村 $250

鑽石山 站

TG: airsky1221

收
Division 2 有code $300
隻狼 有code $320

賣
Rdr2 $250
Spiderman $230
Tg:

放RE2 連code $280 藍田地鐵站交收

放division 2連code $300

收
Dark Souls Remastered $100
屯 元天

收
汪達與巨像
dragon's crown pro
各$110

收隻狼，馬鐵線交收
$350

收 div 2 $300
西鐵線/中環

放
dark souls remastered
$150

屯元天交收

放BIO RE:2
有CODE
$280

BIO 7
冇CODE
$180
紅色線交收

放生化2 冇code 240
太子交收

收Nier Automata GOTY

PlayStation®4動態主題 及
NieR:Automata遊樂園主題
主題Code $30
TG：

收 3隻 division 2 有code $300 無code $260
黃大仙交收

地點港島線、觀塘線，晚上6時後

推一下先

買定賣

收
審判之眼 $250

調景嶺交收

放RDR2 $250
北角，鰂魚涌，油塘至黃大仙交收

放日版太鼓達人連鼓齊件(冇盒) $400

收 mhw $160
Ace combat $280
Gundam versus $120
紅線交收

收機戰T連code HKD$350

放spider man 240
中文版

收 隻狼 350

放
Bio 6 100
Hitman 1 60
Dying light 50
One piece海賊無雙 220
God of war 3 50
Fifa 16+17+18 150
Batman Arkham Knight 80
Horizon zero dawn 100
可以求其攞幾隻換隻狼

沙田交收

唔識價位 亂打 可議

放
人中極 150
人中極2 150
人中6 150
利申唔知價 @hy_sc

最好屯元天

賣隻狼(有曲) $350
明天5-7pm 屯元天交收

放 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 code未用 $340

放MH
BF5

收 division2 300$
葵芳站附近交收

收
Anthem $200

放
人中之龍6 100
Infamous Second son 50
NBA 2k16 30
Fifa16 30
全要150！

Tg: p6543

放
Anthem 有code 300
沙田交收

放
隻狼
有code
大埔太和 7pm 後

收 無雙大蛇3 $280
沙田大圍馬鐵站交收
其他地方可議

放PS4 slim 500gb+ p5+太鼓
1500
Tg@chukjai

放隻狼 有code $340
灣仔 7pm 前

放 ace combat 7 非中文版

放rdr2 230
機戰og 170
信長之野望 創造 戰國立志傳 200
仁皇100
Tg

收F1 2017 $50

賣
閃之軌跡4 閃軌4
$340
美孚至屯門西鐵站 或葵興至美孚地鐵站

勇者鬥惡龍創世小玩家2中文
換
隻狼

收審判之眼$250

收 division2 300$
調景嶺站附近交收

收 隻狼 350

放
Bio 6 100
Hitman 1 60
Dying light 50
One piece海賊無雙 180
God of war 3 50
Fifa 16+17+18 100
Batman Arkham Knight 60
Horizon zero dawn 60
可以求其攞幾隻換隻狼

沙田交收

收隻狼 $350
地鐵紫/綠線交收

收bio 7 $110

bio7 全新連dlc都係188
如果巴打諗住平啲放嘅話 pm 我

收 division 2 $310
西鐵/中環交收

收閃軌1-2改 3同4中文版

放

人中6 100
無雙大蛇2ultimate 200
watch dog2 100
the last of us 100
全中文

青衣/東涌交收

放 uncharted the lost legacy 140

放dmc5 $300 有code 屯元西鐵沿線

有意tg:

收：
隻狼 $340
放：
海賊無雙3 中文版 $200
地點互就

放BIO RE2
有CODE
$250
綠線交收

放GOW4 (中文版)
$190
中環至太子MTR交收

放dmc冇code
$250
觀塘線交收
tg:Sltowin

放
Anthem $250

放

Uncharted Collection $100
Battlefield 1 $100

巴打tg?

收勇者鬥惡龍 創世小玩家2

放RE2中文$240
可交換HITMAN2中文

放 人中6 100; 人中極 100; 人中極2 150
屯元天西鐵線,

收
rdr2 $230
re2 $250
紅磡站（東西鐵附近）/黃埔交收

放mhw: 100
Rdr2: 240
GOW: 180
Uncharted: 140
Assassin creed: 140
Nioh: 120
Gundam: 80
要晒可平

TG:

放
Red Dead Redemption 2 無code
$260

西鐵線/荃灣線交收

放dmc5 $250

放dmc5 250 無code

放
火影忍者4 $200
紅線交收

放dmc5
$250 無code

放
Anthem 有code 270
沙田交收

放新淨
ps4 pro $2400
主機連2個手掣<1黑1白>+taobao 幾十蚊架
有盒有單過左保
總遊戲時應該唔超過5小時
送overcok1 同watch dog

油尖旺mtr交收 不議

收Fifa19 $180
屯元天/西鐵線交收

收 A way out $150 屯元交收

放
dark souls trilogy合集
勁新玩過兩次
$400

收隻狼$350

地點互就

收

Mon hunt world

收隻狼$320
屯元天/西鐵線交收

放

Anthem $250

收
jojo天國之眼中文版$150
地鐵站交收

收 division 2 $280
地鐵交收

收
人中之龍6 $130
Monster Hunter World $160
地鐵交收

放
機戰T 有code 有章 420
The last of us 100
hitman 2 250
全部中文
鑽石山交易

放fifa 2019 hkd200 鑽石山交收

jojo天國之眼 數位版PS store做緊$119

推推

放龍珠fighter z $230
屯元天交收

放
Rdr2 $240
Fallout 4 $60
Mgs 5 ground zero + phantom pain 英文版 $60
3隻加埋 $320

西鐵線交收

收 龍珠Fighter Z 中文 180

收dark souls 3 年度版150

收 Bio 2 RE $250
粉嶺至沙田交收

收 Kamen Rider Climax Fighter 日文版
$250

放 BF5 $150 (利申唔知價)

放FIFA 2019 HK$200 灣仔交收

放王國之心3 英文 270
將軍澳交收

收
機戰og $170

將軍澳交收

280 收division 2
即日西鐵/ 銅鑼灣 交收

放
Anthem 有code 250
沙田交收

放ride3 $220
收噬神者3 $280 說謊公主與盲眼王子 $250

西鐵/紅線

放隻狼 $300

紅磡交收

收 機戰t 中文 $420

收隻狼300/ DMC5 要有中文CODE(即場入) 300
天水圍西鐵交收

收隻狼 $330

地點港島線、觀塘線，晚上6時後

放
DMC 5
太鼓

沙田交收

收埋
jump force
spiderman

放
assassin's creed origin $150
cod wwII $120

九龍灣或鑽石山

放anthem 230 觀塘線

放機戰t $450

深水埗交收

收 龍珠Fighter Z 中文 180
放 Bio 2 RE 有 code 250
金鐘至太子交收

放gow 4 $200
uncharted 4+horizon $170

杏花,藍田,九龍灣 交收

收隻狼300元
收王國之心3 英文 260元

荃灣至荔景 紅磡

全新

放Battlefield 5 150

放
Horizon 美版 $50
cod advance warfare 日版英文語音 $30

九龍灣或鑽石山

放
PS4 機戰T (有code 連章 9成新 碟冇花)
$400

收隻狼$300
屯元天/西鐵線交收

收

人中之龍4 $220
人中木村 $250

收隻狼 310
馬鐵線交收

放：
太鼓$200
2k18 $80
Just Dance 2018 $150
真三國無雙7 猛將傳 $150
PS Camera $200

時間地點互就

收 division 2
$300

放
Red Dead Redemption 2 無code
$240

西鐵線/荃灣線交收

放need for speed payback $200
assassin creed origin $180

放
Farcry New Dawn中文 $200
人中之龍極2 中文 $150

輕鐵/西鐵線or荃灣線交收

賣Spider-Man 中文$240

收仁王完全版 $100
DMC5 連中文code $250

收
隻狼 $300

收隻狼
$320

可以明天旺角交收

出售
閃之軌跡4 340hkd
閃之軌跡3 270hkd
中文版
tg: addley

收Hitman2中文 $180

放 閃4 中文 $340
紅線

放DMC 5 有中文code
HKD= 330

放 人中之龍極 130
titanfall 2 80
dying light 80

收人中之龍 極2 130

放隻狼 全齊 $330

元朗站交收

放
Anthem 無code $240

放
PS4 機戰T (有code 連章)
$410

最新徵售：
放DMC 5 有中文code HKD= 300

放
人中之龍0 $150
人中之龍極 $100

元朗西鐵交收

收 dark souls 3 年度版 180 天水圍/上水交收

放 Gundam versus 150

放
Alienation 中英文版 $50
WipEout Omega Collection 中英文版 $50
The Walking Dead Season Two $50
Untimate Marvel VS Capcom 3. $80
Gundam Versus 中文版 $100
海賊無雙3 中文版 $200
我的英雄學園 中文版 $250

西鐵線交收

收 fifa 19 200元
黃大仙交收

放
GOW $250
FarCry5 $150
時間地點互就

收 division 2 中文
$300

放bio 2 remaster 250
大圍 佐敦 柯士甸

放
Uncharted 4 HK$120
中環至旺角MTR交收

放d2 普通版 已用code 300$
荃灣至葵芳

放
dmc5 齊code $330
red dead $250
fallout4 $80
witcher3 非goty 無dlc $100
bloodborne the old hunters $100
star war battlefront $50
dragon age Inquisition $50

放機戰 OG 180

荃灣交收

放
王國之心3 日文
$200
Tg: portable0

有冇人放
FIFA2018世界盃紅衫版

放 龍珠 Fighter Z 中文 200
太子至黃埔交收

放
Anthem 有code 連鐵盒 $270
RDR2 有code $240
奧運交收

放
GOW 250
西鐵線

放
PS4 機戰T (有code 連章)
$410
東涌線/荃灣線交收

放
Division2 普通版code未用
屯元天交收
$290

放DMC 5 有中文code 300

放 rdr2 $240
馬鞍山綫/九龍塘/旺角交收

放
人中0 $180
紅色線 綠色線

放 蛇魔3 無曲中文版 300

屯元天交收

放機戰T 中文 連章連code
$400 地點互就

放隻狼 320
屯元天

放機戰V$200同閃之軌跡4$250

放機戰V$200同閃之軌跡4$250 （兩隻都係日版）

放
隻狼 $320
荔景交收

收隻狼 $310
觀塘交收

放spider man 中文版 無code
230

放
FIFA 2019 有 code 210
屯門交收 / 順豐到付

徵售：

放 一 Kingdom heart 3 英文版
$290

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)

平日1300 1815可觀塘

放
dmc5 齊code $320
red dead $240
fallout4 $80
witcher3 非goty 無dlc $80
dragon age Inquisition $50

港島或觀塘線

放
中文閃之軌跡4 有code $330
西鐵線 屯元天最好

放 龍珠 Fighter Z 中文 200
Bio RE 2 有code 250
星期日何文田交收
平日太子至黃埔交收

放rdr2 有code $230 屯門
地點可議

誠出售
閃之軌跡4 中文 無code 320$
閃之軌跡3 中文 無code 260$
天水圍/西鐵線/地點可議

收division 2
280
Tg:

收Rise of tomb raider 20 year celebration中英文版
＄160

可以港島區地鐵交收

賣devil may cry 5 $300 無code

放隻狼 $330 ,玩左一日唔岩玩,無用過code, 馬鐵線交收

放閃之軌跡 1 改 (紅色封套) 中文 $130

放 Gundam versus 120

巴打而家仲放唔放？

放 AC Odyssey

$200

收 gundam versus 100
mhw 130

放

討鬼傳2 $50
Overcooked 2 $100
GT sport $100
Gta 5 $150
Wwe 2k19 $150

全要$500

沙田區交收

放

討鬼傳2 $50
Overcooked 2 $100
GT sport $100
Gta 5 $100
Wwe 2k19 $150

沙田區交收

徵售：

放 一 Kingdom heart 3 英文版
$280

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)

平日1300 1815可觀塘

放
The division2 $300
黃大仙mtr 交收

即日收隻狼 $320
坑口交收

放隻狼 $320 ,有code,
馬鐵線交收

放

Lapis × Labyrinth 深淵狂獵 220
蘇菲 鍊金工房 中文 180

可補錢換機戰T
西鐵綫

唔好意思 已經買左 巴打放比下個啦

放
審判之眼 死神的遺言 Jedge Eyes
冇code
$250
旺角/上水交收

放ANTHEM $250

北區

深淵 已留

放無雙大蛇3 有code $300
太和至沙田站

放
dmc5 齊code $320
red dead $240
fallout4 $80
dragon age Inquisition $50

港島或觀塘線

1001